支那連去個公廁都有高科技監視

為防偷廁紙在上海升級左150個監控公廁
過左15分鐘有人拍門
空氣監察、人流、控制水量

真係世界第一國家

監控成癮

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線